<resources>
    <string name="app_name">mcLowicz International</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Seetings -->
    <string name="fragment_settings_title">Nastavení</string>
    <string name="lang_pl">polština</string>
    <string name="lang_en">Angličtina</string>
    <string name="lang_es">španělština</string>
    <string name="lang_de">Němec</string>
    <string name="lang_cz">čeština</string>

    <string name="language_array_title">Jazyk</string>

    <string-array name="language_array">
        <item>@string/lang_pl</item>
        <item>@string/lang_en</item>
        <item>@string/lang_es</item>
        <item>@string/lang_de</item>
        <item>@string/lang_cz</item>
    </string-array>

    <string name="theme_day">Den</string>
    <string name="theme_night">Noc</string>
    <string name="theme_array_title">Tema</string>
    <string-array name="theme_array">
        <item>@string/theme_day</item>
        <item>@string/theme_night</item>
    </string-array>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="ui">UI</string>
    <string name="theme_mode">Dark Mode</string>
    <string name="theme_mode_def_value">MODE_NIGHT_FOLLOW_SYSTEM</string>

    <!-- Dark Mode ListPreference -->
    <string-array name="theme_mode_entries">
        <item>Day mode</item>
        <item>Dark mode</item>
    </string-array>

    <string-array name="theme_mode_values">
        <item>Day mode</item>
        <item>Dark mode</item>
    </string-array>

    <string name="content">
        - A to je to, co zabili Ferdinanda - řekl obsluha panu Szwejkovi, který poté, co před lety opustil svoji službu v armádě, když ho vojenská lékařská komise konečně považoval za idiota, živil se obchodováním se psy, ponurý , plnokrevní kříženci, jejichž rodokmeny koval.
\n\n
Kromě této okupace byl postižen revmatismem a jen si třel kolena opo-deldokem.
\n\n
- Který Ferdinand, paní Müllerowo? Zeptal se Švejk a stále masíroval kolena. - Znám dva Ferdinandy: jeden je služebníkem drahé Pruszy a omylem tam jednou vypil nějaké mazivo pro růst vlasů, a pak také znám Ferdinanda Kokoszku, co sbírá psí bouda. Oba nelze litovat.
\n\n
- Ale, pane, arcivévoda Ferdinand, ten z Konopiště, ten tlustý, zbožný.
\n\n
- Ježíši Mariu! Zvolal Švejk. - To je dobré! A kde se to stalo arcivévodovi?
\n\n
—Kapky v Sarajevu, pane, s revolverem, víte. Jel tam s arcivévodkyní v automobilu.
\n\n
- Podívej, má paní Müllerová, v autě. Šťáva, takový gentleman si to může dovolit a ani ho nenapadne, jak může taková jízda v automobilu skončit nešťastně. A také v Sarajevu je to Bosna, paní Müllerowo. To museli udělat Turci. Nemuseli brát tuto Bosnu a Hercegovinu. Ano, ano, paní Müllerová. Takže pan arcivévoda je již na Božím soudu. Byl také dlouho unavený?
\n\n
- Pan arcivévoda byl okamžitě mrtvý, pane. Sami víte, že u revolveru nejsou žádné pásky. Nedávno se v našem sousedství v Nuslachu hrálo s revolverem a zastřelil celou rodinu a dokonce i strážného, ​​který se šel podívat, kdo tam také střílel ve třetím patře.
    \n\n
    </string>
    <string name="settings_screen_button">Settings screen button</string>

</resources>