<resources>
    <string name="app_name">mcLowicz International</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Seetings -->
    <string name="fragment_settings_title">Nastavení</string>
    <string name="lang_pl">polština</string>
    <string name="lang_en">Angličtina</string>
    <string name="lang_es">španělština</string>
    <string name="lang_de">Němec</string>
    <string name="lang_cz">čeština</string>

    <string name="language_array_title">Jazyk</string>

    <string-array name="language_array">
        <item>@string/lang_pl</item>
        <item>@string/lang_en</item>
        <item>@string/lang_es</item>
        <item>@string/lang_de</item>
        <item>@string/lang_cz</item>
    </string-array>

    <string name="theme_day">Den</string>
    <string name="theme_night">Noc</string>
    <string name="theme_array_title">Tema</string>
    <string-array name="theme_array">
        <item>@string/theme_day</item>
        <item>@string/theme_night</item>
    </string-array>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="ui">UI</string>
    <string name="theme_mode">Dark Mode</string>
    <string name="theme_mode_def_value">MODE_NIGHT_FOLLOW_SYSTEM</string>

    <!-- Dark Mode ListPreference -->
    <string-array name="theme_mode_entries">
        <item>Day mode</item>
        <item>Dark mode</item>
    </string-array>

    <string-array name="theme_mode_values">
        <item>Day mode</item>
        <item>Dark mode</item>
    </string-array>

    <string name="content">
Android - změňte jazyk aplikace programově pomocí Kotlin
\n\n
Prostředí Android ve výchozím nastavení spouští jazyk aplikace podle nastavení systému.
\n\n
Chtěli byste dát svým uživatelům možnost volby mezi více než jedním jazykem z pohledu nastavení interní aplikace?
\n\n
Pokud odpovíte, ano.
\n\n
Vypadá to, že jste přistáli na správném místě, kde prohloubíte tajemství, jak zvládnout následující požadavek:
\n\n
- Uživatel je schopen změnit jazyk z nastavení aplikace
\n\n
Při hlubším uvažování je třeba, aby národní prostředí aplikace pro Android přepsalo národní prostředí, které je nastaveno v operačním systému uživatelského zařízení.
\n\n
        Podle následujícího receptu bude moci uživatel přepínat mezi různými jazyky z obrazovky nastavení v rámci celé aplikace, aniž by se dotkl nastavení systémového zařízení.
\n\n
Volba bude uložena lokálně pomocí sdílených předvoleb. Logika zkontroluje zvolený jazyk a na základě uživatelských preferencí aktualizuje národní prostředí aplikace.
\n\n
Nejprve je třeba vytvořit nové soubory zdrojů pro další aplikační jazyky.
\n\n
Klikněte pravým tlačítkem na adresář „res“, vyberte „Nový“ a poté klikněte na „Soubor prostředků Android“.
\n\n
Zobrazí se okno, kde pod „Název souboru:“ zadejte „strings.xml“. V části „Dostupné kvalifikátory:“ vyberte „Místní nastavení“ a klikněte na ikonu šipky doprava.
\n\n
Vyberte požadovaný jazyk a vygeneruje se nový soubor „strings.xml“.
\n\n
V zásadě bude mít každý jazyk samostatný soubor „strings.xml“, který bude určen názvem kořenového adresáře ve struktuře souborů.
\n\n
Po přidání dalších jazykových prostředků musíme vybudovat funkci přepínání.
    </string>
    <string name="settings_screen_button">Settings screen button</string>

</resources>