<resources>
    <string name="app_name">mcLowicz International</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Seetings -->
    <string name="fragment_settings_title">Ajustes</string>
    <string name="lang_pl">Polaco</string>
    <string name="lang_en">Inglés</string>
    <string name="lang_es">Español</string>
    <string name="lang_de">Alemán</string>
    <string name="lang_cz">Checo</string>

    <string name="language_array_title">Idioma</string>

    <string-array name="language_array">
        <item>@string/lang_pl</item>
        <item>@string/lang_en</item>
        <item>@string/lang_es</item>
        <item>@string/lang_de</item>
        <item>@string/lang_cz</item>
    </string-array>

    <string name="theme_day">Día</string>
    <string name="theme_night">Noche</string>
    <string name="theme_array_title">Tema</string>
    <string-array name="theme_array">
        <item>@string/theme_day</item>
        <item>@string/theme_night</item>
    </string-array>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="ui">UI</string>
    <string name="theme_mode">Dark Mode</string>
    <string name="theme_mode_def_value">MODE_NIGHT_FOLLOW_SYSTEM</string>

    <!-- Dark Mode ListPreference -->
    <string-array name="theme_mode_entries">
        <item>Day mode</item>
        <item>Dark mode</item>
    </string-array>

    <string-array name="theme_mode_values">
        <item>Day mode</item>
        <item>Dark mode</item>
    </string-array>

    <string name="content">
Android: cambie el idioma de la aplicación mediante programación con Kotlin
\n\n
El entorno Android de forma predeterminada inicia el idioma de la aplicación en la configuración del sistema.
\n\n
¿Le gustaría brindar a sus usuarios la posibilidad de elegir entre más de un idioma desde la perspectiva de la configuración interna de la aplicación?
\n\n
Si la respuesta es sí.
\n\n
Parece que aterrizó en el lugar correcto donde profundizará los secretos de cómo manejar el siguiente requisito:
\n\n
- El usuario puede cambiar el idioma desde la configuración de la aplicación
\n\n
En una consideración más profunda, la configuración regional de la aplicación de Android debe anular la configuración regional establecida en el sistema operativo del dispositivo del usuario.
\n\n
Con la siguiente receta, el usuario podrá cambiar entre diferentes idiomas desde la pantalla de configuración en el alcance de toda la aplicación sin tocar la configuración del dispositivo del sistema.
\n\n
La elección se guardará localmente con la ayuda de preferencias compartidas. Logic comprobará el idioma elegido y, según las preferencias del usuario, actualizará la configuración regional de la aplicación.
\n\n
En primer lugar, es necesario crear nuevos archivos de recursos para los demás idiomas de la aplicación.
\n\n
Haga clic con el botón derecho en el directorio "res", elija "Nuevo" y luego haga clic en "Archivo de recursos de Android".
\n\n
Aparecerá la ventana, donde debajo del "Nombre de archivo:" escriba "strings.xml". En "Calificadores disponibles:" elija "Configuración regional" y haga clic en el icono de flecha hacia la derecha.
\n\n
Seleccione el idioma requerido y se generará el nuevo archivo "strings.xml".
\n\n
Básicamente, cada idioma tendrá un archivo "strings.xml" separado, que estará determinado por el nombre del directorio raíz en la estructura del archivo.
\n\n
Después de agregar recursos de idioma adicionales, necesitamos crear una funcionalidad de conmutación.
    </string>
    <string name="settings_screen_button">Settings screen button</string>

</resources>