<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">mcLowicz International</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Seetings -->
    <string name="fragment_settings_title">Ustawienia</string>
    <string name="lang_pl">Polski</string>
    <string name="lang_en">Angielski</string>
    <string name="lang_es">Hiszpański</string>
    <string name="lang_de">Niemiecki</string>
    <string name="lang_cz">Czeski</string>

    <string name="language_array_title">Język</string>

    <string-array name="language_array">
        <item>@string/lang_pl</item>
        <item>@string/lang_en</item>
        <item>@string/lang_es</item>
        <item>@string/lang_de</item>
        <item>@string/lang_cz</item>
    </string-array>

    <string name="theme_day">Dzień</string>
    <string name="theme_night">Noc</string>
    <string name="theme_array_title">Motyw</string>
    <string-array name="theme_array">
        <item>@string/theme_day</item>
        <item>@string/theme_night</item>
    </string-array>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="ui">UI</string>
    <string name="theme_mode">Dark Mode</string>
    <string name="theme_mode_def_value">MODE_NIGHT_FOLLOW_SYSTEM</string>

    <!-- Dark Mode ListPreference -->
    <string-array name="theme_mode_entries">
        <item>Day mode</item>
        <item>Night mode</item>
    </string-array>

    <string-array name="theme_mode_values">
        <item>Day mode</item>
        <item>Night mode</item>
    </string-array>

    <string name="content">
Android — programowa zmiana języka aplikacji dzięki Kotlin
\n\n
Środowisko Android domyślnie inicjuje język aplikacji w ustawieniach systemu.
\n\n
Czy chcesz dać swoim użytkownikom możliwość wyboru pomiędzy więcej niż jednym językiem z perspektywy ustawień wewnętrznych aplikacji?
\n\n
Jeśli odpowiedź brzmi, tak.
\n\n
Wygląda na to, że wylądowałeś we właściwym miejscu, gdzie zgłębisz tajniki, jak poradzić sobie z następującym wymaganiem:
\n\n
- Użytkownik może zmienić język w ustawieniach aplikacji
\n\n
Po głębszym rozważeniu ustawienia regionalne aplikacji dla systemu Android muszą zastąpić ustawienia regionalne ustawione w systemie operacyjnym urządzenia użytkownika.
\n\n
Dzięki poniższemu przepisowi użytkownik będzie mógł przełączać się między różnymi językami z ekranu ustawień w zakresie całej aplikacji bez dotykania ustawień urządzenia systemowego.
\n\n
Wybór zostanie zapisany lokalnie za pomocą wspólnych preferencji. Logic sprawdzi wybrany język i zgodnie z preferencjami użytkownika zaktualizuje ustawienia regionalne aplikacji.
\n\n
Przede wszystkim należy stworzyć nowe pliki zasobów dla kolejnych języków aplikacji.
\n\n
Kliknij prawym przyciskiem myszy katalog „res”, wybierz „Nowy”, a następnie kliknij „Plik zasobów Androida”.
\n\n
Wyświetli się okno, w którym pod „Nazwa pliku:” wpisz „strings.xml”. W sekcji „Dostępne kwalifikatory:” wybierz „Lokale” i kliknij ikonę prawej strzałki.
\n\n
Wybierz żądany język, a zostanie wygenerowany nowy plik „strings.xml”.
\n\n
Zasadniczo każdy język będzie miał osobny plik „strings.xml”, który zostanie określony przez nazwę katalogu głównego w strukturze pliku.
\n\n
Po dodaniu dodatkowych zasobów językowych musimy zbudować funkcjonalność przełączania.
    </string>
    <string name="settings_screen_button">Settings screen button</string>

</resources>