<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">mcLowicz International</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Seetings -->
    <string name="fragment_settings_title">Ustawienia</string>
    <string name="lang_pl">Polski</string>
    <string name="lang_en">Angielski</string>
    <string name="lang_es">Hiszpański</string>
    <string name="lang_de">Niemiecki</string>
    <string name="lang_cz">Czeski</string>

    <string name="language_array_title">Język</string>

    <string-array name="language_array">
        <item>@string/lang_pl</item>
        <item>@string/lang_en</item>
        <item>@string/lang_es</item>
        <item>@string/lang_de</item>
        <item>@string/lang_cz</item>
    </string-array>

    <string name="theme_day">Dzień</string>
    <string name="theme_night">Noc</string>
    <string name="theme_array_title">Motyw</string>
    <string-array name="theme_array">
        <item>@string/theme_day</item>
        <item>@string/theme_night</item>
    </string-array>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="ui">UI</string>
    <string name="theme_mode">Dark Mode</string>
    <string name="theme_mode_def_value">MODE_NIGHT_FOLLOW_SYSTEM</string>

    <!-- Dark Mode ListPreference -->
    <string-array name="theme_mode_entries">
        <item>Day mode</item>
        <item>Night mode</item>
    </string-array>

    <string-array name="theme_mode_values">
        <item>Day mode</item>
        <item>Night mode</item>
    </string-array>

    <string name="content">
        - A to nam zabili Ferdynanda — rzekła posługaczka do pana Szwejka, który opuściwszy przed laty służbę w wojsku, gdy ostatecznie przez lekarską komisję wojskową uznany został za idiotę, utrzymywał się z handlu psami, pokracznymi, nierasowymi kundlami, których rodowody fałszował.
        \n\n
Prócz tego zajęcia dotknięty był reumatyzmem i właśnie nacierał sobie kolana opo-deldokiem.
\n\n
— Którego Ferdynanda, pani Müllerowo? — zapytał Szwejk nie przestając masować kolan. — Ja znam dwóch Ferdynandów: jeden jest posługaczem u drogisty Pruszy i przez pomyłkę wypił tam razu pewnego jakieś smarowanie na porost włosów, a potem znam jeszcze Ferdynanda Kokoszkę, tego, co zbiera psiegówienka. Obu niema co żałować.
\n\n
— Ależ, proszę pana, pana arcyksięcia Ferdynanda, tego z Konopisztu, tego tłustego, pobożnego.
\n\n
— Jezus Maria! — zawołał Szwejk. — A to dobre! A gdzie też się to się panu arcy-księciu przytrafiło?
\n\n
—Kropnęligo w Sarajewie, proszę pana, z rewolweru, wie pan. Jechał tam ze swoją arcyksiężną w automobilu.
\n\n
— Patrzcie państwo, moja pani Müllerowo, w automobilu. Juścić, taki pan może sobie na to pozwolić i nawet nie pomyśli, jak taka jazda automobilem może się skończyć nieszczęśliwie. I jeszcze do tego w Sarajewie, to jest w Bośni, pani Müllerowo. To napewno zrobili Turcy. Nie trza im było tej Bośni i Hercegowiny zabierać. Tak to, tak, pani Müllerowo. Więc pan arcyksiążę już na sądzie boskim. Długo też się męczył?
\n\n
— Pan arcyksiążę był od razu trup, proszę pana. Sam pan wie, że z rewolwerem nie ma szpasów. Niedawno temu w naszej dzielnicy w Nuslach też się jeden bawił rewolwerem i powystrzelał całą rodzinę, a nawet stróża, który poszedł zobaczyć, kto też tam strzela na trzecim piętrze.
        \n\n
    </string>
    <string name="settings_screen_button">Settings screen button</string>

</resources>